行動升級 煲大811

呢兩樣就係勇武同和理非要做既事
更加多街坊支持勇武 落街屌狗
香港市民同國際成個運動最關注既就係721
今日比721更黑暗
要話埋俾佢地知

811

一定要全世界都知道有狗扮示威者

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

煲大之後，我哋再上街好無啊？再重申訴求，落死線，之後先再衝。

推

全面不合作運動 癱瘓香港